大馬女神李元鈴自殺

不遂

attention seeking whore

網上霸凌

咁都要著背心仔

反正都想死，死之前益下我先

請聽我一言：不要輕生。

可憐，想寄條3x2.5俾佢

死到先post啦

青根波

條鏈搞到條頸敏感出紅斑，靈機一觸

想吊

唔係話唔同情，但點解自殺 死呢d 都要自拍？

人類係咪獨到連死都要人知要人陪？

死唔去都要擺個顯瘦pose 著背心露下波

真係要死仲點會有事後心情post上IG

緊係，其實佢想死都要想要人留意啫

咁唔鍾意點解要出黎做藝人

典型又要做雞又要貞節牌坊

吊頸D瘀痕唔會咁水平一個圈
會向上由腮骨上耳背
除非有人係佢背後勒佢D瘀痕先會向後

間屋又大又楂拉利又盛都要死？

青筋波正呀

典型溫室長大有錢女
完全唔撚話得嘅大小姐格
郁啲就話想死
幾廿歲人eq仲好似個10歲細路真係死左佢算

都係要話比人知

死都要出post

推

btw自殺都要開post仲要影住對波
都係假自殺居多

係
又自編自導自演

橫掂都係死 點解唔除曬佢

lan線都得，電線唔得？

邊位老細玩窒息?

犯太歲？

pin

肯定係佢玩sm 有瘀痕
跟住就話自己自殺 又上位

咖哩雞

鏈
sm個隻

呢D人真係無眼睇
由細到大溫室環境長大既小花
物質上要咩有咩 但可惜互聯網上面 人地係唔會因為你係女人
而講少幾句
硬係將自己放到咁高

睇到幅圖笑左

我對馬拉人改觀了
起碼men過港仔

邊有人吊頸自殺不遂會特登po條傷痕出黎？
但係都好過梅根個西女人
起碼肯做下樣

特技化妝咋

好想揸

自殺不遂都要露對波出黎，想點

條痕真係唔似正常吊頸既位置

點會好似俾人從後勒頸咁款

算唔算紅衣自殺
返嚟做厲鬼報仇

死都要放上IG比樓豬知道

真係好感人

發難渣後自殺

淫

==

其實有乜話邊個 expect 你完美
都咁大個人啦
自己價值仲建立喺人地口中咩？

自己建立自己都做唔到
點做樂手？點用音樂感染人？

等哥哥抱

真嘅唔會post 相

仲未死

戇鳩用lan 線丫麻

鬼影變幻球
死唔去都仲有心情push對波擺pose影相

似係俾人從後勒頸㩒住砌

睇個款都係用唇膏畫上去

電線會fail架咩 似俾人后面勒多d

冇腦嘅先會信

等睇有爸打話死咗都照屌

自殺唔成都要POST上去比人睇- -

其實IG好多attention seeker都係咁

Yoshiki就係例子
經歷幾多挫折都唔放棄
用自己既人生變成音樂 感染好多人

正確

我兄弟把炮就係人都知

女權又要嚟料…

有睇金田一都知

本來對佢都無乜嘢,自殺都要自拍post上網真係反感

好mk ，為咗影相開post畫上去

呢條bitch買波都算, 咁耐淨係識消費李雲迪個朵

煩撚到

寄兩粒7.62x39俾佢

中意玩sm姐

自殺都要POST IG

嫁給我吧！我想結婚

AK47?!

一樣諗法

用line線吖戇鳩
Line線先自殺到

第一時間竟然唔係望佢條頸 係望佢對波

玩完SM自拍對波姐

之前另一個post我都極力維護佢

點知佢竟然突然扮自殺呃同情，畫之前都做下research 應該點畫啦

以往佢都試過畫傷痕出嚟，佢都做過好多次

最近先畫過隻腳受傷

Ching有料

啲痕好撚假 無紅無瘀 得血

同富豪玩完狗帶姐

塊臉應該紅到包公咁

有料扮四條

除咗對假奶，仲有乜值得留意

身邊搵個信得過既人陪下佢啦

Choking

係想死大把方法

女性自殺attempt 多數求關注
男性就求達到目的

pin this

係咪又係啲男性父權迫佢死？

IG好多情緒病AC(女)都係咁
先唔好講佢地真係diagnosed到有病
無論佢地有定冇病, 佢地都係attention seeker黎

利申 我冇教唆他人自殺, 唔好圍屌我, 好驚

同埋一睇佢地講野語氣就知係女
唔知點解直覺一睇就知
D attention seeker女人講野既語氣呢...

死左先出po啦屌

呃like臭雞

佢死唔去真係bad news

其實佢真係可惜既
明明係運動健身界，佢係有能力出到名
Coffee emiwong 堆垃圾都咁多人睇
佢行下呢面大把市場
但偏偏日撚日係度賣肉
仲話自己健康路線

浪費曬

用Hunter黎講就明明係強化系自己跑去玩變化系
唉

最尾比喻幾正

之前另一個post我都極力維護佢

陰公

唔怪得呢個世界有咁多邪教
咁多真心傻仔

畫出來

屌頸不遂要著吊帶影相

多咗

好撚MK

又畫得幾似，d痕

恥笑開始

好想幫佢戴狗帶玩sm

做多咗

換返件背心仔影相鋪IG先

畫出來姐
條㾗咁粗 話條電線幼

之前都覺得佢係幾慘，但宜家做多咗變到太on9

Del咗相？

如果你想自殺，會唔會比欣宜騎乘你一鑊先死？

條痕咁水平嘅⋯花式吊頸？

噉佢應該會堅決自殺

想屌

唔好死
益下大家ok?

幫幫手 搵人寄條 LAN 線比佢用

基本上搵電線吊起你幾十kg好輕鬆都唔計條痕咁粗有幾大條

真係有心自殺個啲點會公開話畀人知

固執衝動+完美主義+公眾人物+賣樣既女人
佢依d人根本唔應該做公眾人物
好快頂唔住
再老d走左樣俾人屌一兩句就會再自殺